福布斯中國發布「2017名人榜」 陳偉霆即將追到黃曉明？

雖然陳偉霆未能打入頭10，但亦成功躋身名人榜，而且排名第21位，年收入亦有1.2億人民幣。雖然排名仍然比排第8位的楊穎及第16位的黃曉明低，但已經比不少出名的港星高，就如排第27位的劉德華、第57位的張學友、第58位的陳奕迅和第84位的謝霆鋒。

今年榜單第一位是范冰冰，已連續五年蟬聯福布斯中國名人榜首位，年收入達3億人民幣。

圖：范冰冰微博

第二位：鹿晗，其吸金能力不可小覷，今年四張數碼專輯收入逾4000萬，是內地樂壇銷量之冠。而年收入方面達2.1億人民幣。

圖：鹿晗工作室

第三位：楊冪，今年她主演的電視劇《三生三世十里桃花》網絡播放量超過400億，刷新電視劇網絡播放量紀錄。其年收入達2億人民幣。

圖：楊冪微博

第四位：趙麗穎，年收入1.9億人民幣。

圖：趙麗穎微博

第五位：楊洋，年收入2.4億人民幣。

圖：楊洋微博

第六位：劉濤，年收入1.8人億民幣

圖：劉濤微博

第七位：成龍，年收入3.3億人民幣。

圖：成龍微博

第八位：楊穎，年收入2億人民幣。

圖：楊穎微博

第九位：周杰倫，年收入2.6億人民幣。

圖：周杰倫ig

第十位：吳亦凡，年收入1.5億人民幣。

圖：吳亦凡微博

狗屎垃圾都上到磅

而我不知道黃曉明是誰

君子報仇 十年未晚

高過你

日本當係垃圾既小龍蝦，支那當係寶
香港人唔要既的士陳，支那又係當係寶
垃撚圾國家

用 apps掃到第二句先
hehe味

可以講而我不知道誰是黃䁱明

駁唔到

本身仲想等啲五毛入嚟踩港
點知見到小龍蝦嗰句真係覺得好中

的士陳

是撚但啦 關我撚事咩
支那劇同TVB都係比堆支那人睇架啦

唉 返一返大陸發展就賺到咁多錢

年中有幾多人仆街你唔知姐
早排先有人商人買完地比政府搶

agger

香港人唔要只係香港人唔識貨姐，唔代表陳生有問題囉。

講到香港好似世界中心咁

但陳生唔係香港人既話， 會唔會咁紅？
頭幾名除左香港人同去韓國出道外， 全部讀過咩演藝大學類似既野

而我不知道。。。

紅唔紅都唔係睇佢邊度人，做藝人紅到好多因素，譬如佢公司英皇係大陸多路數，門面廣，佢自然多機會，又攞到好劇本同角色，佢自己都努力，咪跑到出位。

唔知檯底要比返幾多出呢

記得之前有張gif 係taxi陳d喊戲 勁撚廢

而事實香港人個朵的確令好多香港人在支那好紅， 又唔見陳生係香港咁紅？

又幾多個紅到佢個LEVEL啊

叫搵錢榜正確啲
只係單純用錢嚟排名

邊個鹿晗？咩人黎

開始明白有時班人點解奶共，係香港一個二三線上到去變左當紅炸子雞！

垃圾中蝈人韓星

事實根本唔係香港人嗰朵令佢紅囉

咁係你太out 姐

香港而家真係一個池塘仔，你估仲係以前咩四大天王年代咩。

以前因為大陸咁大嗰市場，但政策問題基本上唔存在娛樂行業。

十億觀眾谷哂俾香港，水漲船高入哂呢個池塘仔，自然輝煌啦。而家大陸自己搞返，資源就唔會好似以前咁谷哂係香港，D位同機會就少好多。

檯底比一半都有6000萬人仔一年

你肯比都有紅先得，你想比有無人理你？

咁香港咪有鄭俊弘,坤哥呢D當寶囉

Mc Jin
香港樂壇食屎啦

大陸市場咁撚大，淨係電視台都多到嚇死人，真係機會處處，仲有電影呢，即使冇電視台電影搵你去登台都仲得
香港呢 得個垃圾電視台一台獨大，係舊年先多一個，但都係做唔起
所以某程度都係香港環境迫成上去搵食
當然搵食同奶共係兩回事
純粹搵食冇問題，但奶共一定要屌

的士佬返黎香港都算低調 起碼冇說三道四 宇宙GEM果隻

無香港人個朵一定無今日咁紅

支那國策就係用紅用搵到錢引走哂香港班藝人明星， 令你班香港人慢慢睇多d支那節目， 等香港個娛樂事業滅亡， 令香港人對港人身份失去自豪歸屬感， 同化做中國人。

不過港豬點會明， 你班港豬唔好當支那弱智過你地啦

香港環境咪就係政府造成， 點解港共要咁做， 咪就係配合支那國策打壓香港文化。

上世紀香港電影電視音樂業唔好講影響成個東亞， 單單講中國已經影響力好深， 勁到到今日連偏遠地區既後生都識講一兩句粵語， 就好似香港後生睇av睇到識kimochi, dame咁

啱
搞到而家青黃不接
仲引入埋咁多大陸演員

國策

香港的娛樂事業衰敗係客觀事實，因為香港的好，從來建基係大陸唔好。

大陸好，香港就唔係唯一的選擇。根本唔存在咩國策打壓你，完全被迫害妄想。

今次冇得扮唔知

我就完全見唔到香港政府配合國家打壓香港文化。

只係香港主觀上冇進步/突破；客觀上池塘仔，先天不足。

人哋大陸一解放，D生產力就爆發哂出嚟，爬過香港頭係必然的客觀現象。

話大陸迫害你根本係被迫害妄想，龜兔賽跑，兔仔唔訓覺全力跑唔通就係兔仔迫害烏龜咩。

好羨慕
咁既垃圾去中國一排賺到我一世都無可能賺到既錢

你係咪冚家鏟支那狗呀？ 港視單野咁明顯你都唔知？

係呀， 港視唔發牌係咩原因， 不過你隻死支那狗實答唔到

鳩登仔不願面對系列

打做文化大國咪就係國策，取代港台同Hollywood 競爭，人地不停扔錢入去，香港咩大牌都走啦，雖然香港娛樂事業衰退唔係一兩日事，零幾年啲人已經屌開戲難做新人難，開個市場就個個打曬有13億人一人一蚊J , 唔好當人地無取代你諗法，不過香港人萬能插對講唔講廣東話都唔理都已經夠死

支那落黎既支那狗你係咪唔知上世紀香港電影電視音樂係幾咁風光， 相反今日呢，單講點解tvb今日是是但但， 原因係點弱智都知， 係支那狗不願面對， 連支那狗自己大把當綜藝紅節目全部抄外國， 兔？ 兔你老母呀， 證明唔係支那掂， 而係tvb收左支那錢搞死自己， 睇下tvb, 亞視邊個係大股東先吠啦死支那狗

大陸人品味
啲公司塞咩俾佢地佢地就食咩
所以啲公司要捧一個人上位真係容乜易

亞視無綫大股東係支那人， 港視唔發牌， 英皇楊獸成奶共， 咁多證據班支那狗都當無到， 支那狗真係痴線

以前鄰國個個台啲戲都搵一兩個港台明星或者合作儲名氣，加上面打埋港台市場，消費港台娛樂界名氣。而家打入曬港台C9女人市場 ，仲要香港電視台做咩

人哋做好自己，你就話人打壓你迫害你？

仲講港視
而家viutv開左成年台啦
好好收視?

的士陳而家盤滿砵滿，一於少理兩登。

以前風光的原因咪講左，而家客觀環境唔同以前，資金冇必要嚟香港搞娛樂行業。

TVB收左大陸錢搞死自己？哇真係又嗡得就嗡。根本而家嗰市場根本唔係以前咁！

而個世界無咁天真係做好自己就成功嫁

日本人唔要小龍蝦，又係日本人唔識貨

香港人好識貨
咪有鄭俊弘 連詩雅呢啲

美國人咪又食小龍蝦

你係咪傻，市場不嬲都一定係正確嫁啦。

如果真係拍咩都成功，深夜食堂大陸版就唔洗仆街啦。

仲有最近嗰套咩純潔心靈，就唔洗咁啦，俾人屌到反艇。

講口味，套寒戰係香港夠高收。

個時港資片要係中國上，都要搵中國合伙人做，先過到廣電總局，做做下學曬你，都做大咗唔做細

港視發牌唔係因為要打壓香港的電影娛樂囉，只係唔希望有不受控制的電視喉舌。

係人哋大陸轉型快，見泡菜仔小鮮肉拍法成功即刻跟。

陳偉霆都係食住呢條小鮮肉水，以小鮮肉形象上位。

香港消費力太弱，同大陸相比。

viutv太前衛，根本唔適合香港普遍觀眾。

呢個飲食習慣問題，唔可以類比

你班死支那狗都係兜唔到港視

唔好轉移視線死畜牲支那狗， 港視唔發牌你點兜

的士界之光

前唔前衛無人知，只知就係最有雄心拍劇既HKTV到今日都囉唔到牌
唔拍劇，娛樂事業點起?
無競爭根本只會令TVB呢D垃圾台繼續拍垃圾劇，客觀結果就係香港潮流文化影響力倒退

你又拎證據證明支那樣樣都係抄？ 咁都叫做好自己？ 樣樣高收視節目全部抄

兜撚到咩，只係識得幫支那既政策洗白姐

不受控制？ 你咁講咪證明無綫亞視係受控制， 所以咪整衰香港娛樂業

亞視當年夠有拍劇啦

支那就無其他後生仔？13億人都無後生仔勁過黎自香港既陳生？你隻支那狗就咪兜啦， 越兜越證明你係弱智

講咗咁撚耐，又大國崛起，又收線爆燈，房票創全球紀錄
一句講哂，中國潮流文化有無係東亞掀起類似韓流既'中'流呀?
無呀嘛! 自己閂埋門玩就自High自己好勁...

所以咪就係支那國策搞成咁

支那大股東入主後拍左幾多劇呀， 又有幾多外購劇呀支那狗

香港唔要的垃圾比人掉上去當寶

亞視當年拍劇對當時TVB構成壓力呀
今日有TVB當家藝員或者北上既，都係嗰段時間打上嚟架，柒碌!
亞視當年拍劇先有班一套有實力既人過檔TVB喳，都仲未講張家輝

所以呢?

班支那狗真係好撚柒， 要消滅地方意識就要先消滅其文化， 支那篡國開始就做緊咁既野， 成個支那度度都係咁， 你班支那狗厚面皮先講得出無

班五毛唔敢認，幫主子洗白嘛
當連登仔唔睇電視
由文化衰落到改變身份認同，咁明顯
係人都知

兜唔到啦死支那狗

好笑喎
你講呢啲同亞視做唔做得起有乜關係?
柒碌
呢班人咪又係去左tvb先紅
張家輝自己都講亞視拍黎冇人睇

文化、語言、身份環環相扣，班五毛有工開都係因為佢地主子深明呢個道理姐

事實係根本唔駛佢出手你已經自爆緊

你而家話人哋打壓，搞你，要取代你wor。

即係我同你一齊讀書，你攞開第一。到我而家開始發力，我爸爸又有錢請好多補習俾我，我變左第一，所以我就打壓你咩。

笑你條毛︳唔撚係亞視做唔做撚起既問題
係競爭問題，係有幾多新人可以入行既問題，係有幾多機會俾班人吸引經驗既問題
張國輝去到TVB先紅呀? 係要衝出嚟柒
姜皓文直接拍戲而家都有人氣
無亞視培育班人，唔通搵你賈雨村去TVB你會紅得起呀?

支那狗最鐘意用d垃圾比喻， 你班支那狗係咪唔識中文解釋自己意見， 點解咁撚用d垃圾比喻

你話呀， 出手係加快確保

邊個黎

係呀?
講到亞視好偉大喎
你自己咪駁左你自己囉
黑仔出左亞視都冇拍劇,靠拍戲有人氣呀嘛
咁又賴政府關TVB咩事呀?
TVB自己都有訓練班出人啦
仲未講拍完戲再番去TVB做啦
陳豪 21800000係由亞視過去無線咩?
真是荒謬 把亞視看得這麼高

你支那狗唔敢回亞視大股東係支那狗個回覆呀， 你回咪解釋哂，你就唔洗係咁吠

你地班人笑笑笑，佢合埋口做做做，個post大浸酸味

閱障? 唔係亞視偉大，係一個巿場只有一間或者事實上只有一間電視台，呢個地方既影視娛樂事業一定沉!
無亞視入行起步囉經驗，點撚拍戲啊，傻鳩
亞視係俾中資收購後，就濕鳩啦，電視劇都唔多開呀
我夠可以話你證明咗中資係搞死香港潮流文化啦

有一個健康既亞視作為競爭者，對成個香港娛樂圈演藝界先係偉大呀
笨柒

羅志祥有冇可能得8000萬 定係計埋同公司拆左賬之後

知唔知邊個吳征?
佢幾時入主亞視
嗰排亞視出左咩劇